齊齊共你天空邊 畫個大圈圈 分分鐘你是焦點

齊來在這閪窿邊 畫個大閪窿 分分鐘會射精子

你個名